{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060975",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 호메르스 광안리"
    },
    "text": "広安里と広安大橋の夜景はロマンチックな夜を過ごせる最高の場所として知られています。 ON ROOF TOPロビーラウンジでは、ジャズの旋律を背景に広安里の美しい海を鑑賞することができます。 チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 追加費用は8歳以上から適用され、人数及び寝具類の追加は可能です。 ただし、ビジネスルームでは追加できません。必要な使い捨て用品はフロントで追加購入できます。 アメニティとしては石鹸、シャンプー、ボディソープが無料で提供され、駐車場とWi-Fiも無料でご利用いただけます。 追加費用は現地でお支払いいただく必要があり、朝食は07:00から10:00まで2階のダイニングホールでお楽しみいただけます。 大人と小人の朝食料金が異なり、事前決済で利用する場合、割引特典が提供されます。 付帯施設としては、1階にはクラフトビール屋のブロンクス、2階にはダイニングホールとセミナー室がございます。 ウェディングホールは3階、宴会場は5階に位置し、フロントとON ROOF TOPラウンジは6階に、ホーメルズホールは20階にございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "広安里と広安大橋の夜景は何で有名ですか？",
            "answer": "広安里と広安大橋の夜景はロマンチックな夜を過ごせる最高の場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "ON ROOF TOPロビーラウンジでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ON ROOF TOPロビーラウンジでは、ジャズの旋律を背景に広安里の美しい海を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "追加費用が発生するのは何歳以上からですか？",
            "answer": "追加費用は8歳以上から適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数や寝具は可能ですか？",
            "answer": "追加の人数及び寝具類の追加は可能です。ただし、ビジネスルームでは追加できません。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品はどうやって追加購入できますか？",
            "answer": "必要な使い捨て用品はフロントで追加購入できます。"
        },
        {
            "question": "どんなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "アメニティとしては石鹸、シャンプー、ボディソープが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払いますか？",
            "answer": "追加費用は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの時間帯に提供されますか？",
            "answer": "朝食は07:00から10:00まで2階のダイニングホールでお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "大人と子供の朝食料金は同じですか？",
            "answer": "大人と子供の朝食料金が異なり、事前決済で利用する場合、割引特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては、1階にはクラフトビール屋のブロンクス、2階にはダイニングホールとセミナー室がございます。"
        },
        {
            "question": "ウェディングホールや宴会場はどこにありますか？",
            "answer": "ウェディングホールは3階、宴会場は5階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フロントとON ROOF TOPラウンジはどこにありますか？",
            "answer": "フロントとON ROOF TOPラウンジは6階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホーメルズホールはどこにありますか？",
            "answer": "ホーメルズホールは20階に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 599
    }
}